恆河唯一的秘密 天竺最強聖物

武漢病友 戴罩不及
屎與尿咁得

世界第一 打怪疾
將肺炎 重罰

厭惡強國 哪怕衝突
強國馬上消失

咩教會？

護衛人類 挽救地球

看守這宇宙

唔岩音咩

見到個post講恆河水 就想唱

天竺最強成物

天竺最強神物？

第一句應該可以係
武漢唯一的秘密

中國唯一的秘密？

邊間教會

仲國係邊到黎

神物啱音過聖物

最後加返

“殺八路 殺嘎”

教會都唔收你

蚛國

"隔離" post